\section*{Aufgabe 5.1:}
	\subsection*{a)}
		\textbf{Behauptung: } $a(1, y) = y + 2$ $\forall y \in \mathbb{N}_0$
		\begin{proof} Vollständige Induktion: \\
			\begin{itemize}
				\item \textbf{IA: } $y = 0$ \\
					\begin{tabular} { r c l }
						$a(1, y)$ &$=$ &$a(1, 0)$ \\
						&$=$ &$a(0, 1)$ \\
						&$=$ &$2$ \\
						&$=$ &$0 + 2$ \\
						&$=$ &$y + 2$ \\
					\end{tabular}
				
				\item \textbf{IV: } Sei $y \in \mathbb{N}_0$ nun bel. aber fest und gelte die Behauptung für $y$.
				\item \textbf{IB: } Dann gilt die Behauptung auch für $y + 1$ \\
					\textbf{Beweis: } \\
					\begin{tabular} { r c l l }
						$a(1, y + 1)$ &$=$ &$a(0, a(1, y))$ &$\mid$ $y + 1 \neq 0$, da $y \in \mathbb{N}_0$ \\
						&$=$ &$a(1, y) + 1$ \\
						&$=$ &$n + 2 + 1$ &$\mid$ IV \\
						&$=$ &$(n + 1) + 2$ \\
					\end{tabular}
			\end{itemize}
			Somit wurde die Behauptung für alle $y \in \mathbb{N}_0$ gezeigt. \qedhere
		\end{proof}
		
	\subsection*{b)}
		\textbf{Behauptung: } $a(2, y) = 2y + 3$ $\forall y \in \mathbb{N}_0$
		\begin{proof} Vollständige Induktion: \\
			\begin{itemize}
				\item \textbf{IA: } $y = 0$ \\
					\begin{tabular} { r c l l }
						$a(2, y)$ &$=$ &$a(2, 0)$ \\
						&$=$ &$a(1, 1)$ \\
						&$=$ &$a(0, a(1 , 0))$ \\
						&$=$ &$a(0, 2)$ &$\mid$ siehe a)\\
						&$=$ &$3$ \\
						&$=$ &$2 \cdot 0 + 3$ \\
						&$=$ &$2 \cdot y + 3$ \\
					\end{tabular}
				
				\item \textbf{IV: } Sei $y \in \mathbb{N}_0$ nun bel. aber fest und gelte die Behauptung für $y$.
				\item \textbf{IB: } Dann gilt die Behauptung auch für $y + 1$ \\
					\textbf{Beweis: } \\
					\begin{tabular} { r c l l }
						$a(2, y + 1)$ &$=$ &$a(1, a(2, y))$ &$\mid$ $y + 1 \neq 0$, da $y \in \mathbb{N}_0$ \\
						&$=$ &$a(2, y) + 2$ &$\mid$ siehe a) \\
						&$=$ &$2 \cdot y + 3 + 2$ &$\mid$ IV \\
						&$=$ &$(2 \cdot y + 2) + 3$ \\
						&$=$ &$2 \cdot (y + 1) + 3$ \\
					\end{tabular}
			\end{itemize}
			Somit wurde die Behauptung für alle $y \in \mathbb{N}_0$ gezeigt. \qedhere
		\end{proof}
		
	\subsection*{c)}
		\textbf{Behauptung: } $a(r, a(s, y)) < a(r + s + 2, y)$ $\forall r,s,y \in \mathbb{N}_0$
	 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
		